合法進入機場客運大樓

作為一個飛機迷，去T2個垃圾觀景台睇飛機係再正常不過嘅事

但係AA竟然禁止市民進入客運大樓，仲要申請禁制令，意圖令人以為進入機場客運大樓食飯睇戲會違反禁制令

作為奉公守法市民，一定唔會硬闖客運大樓
我就嘗試改pdf舊機票內容，但係原來好多航空公司都有用特殊字體，改日期會match唔到字體

我竟然冇發覺到，原來forward email俾自己嘅時候，edit封email就可以改日期

大家可以將舊機票日期改做入客運大樓辦事嘅日子，帶埋passport就可以入機場睇飛機

反正機場保安根本唔會打電話去航空公司問有冇呢個乘客，否則AA會自行堵塞機場

屌你唔好求其啲

國泰機票一樣得

虛假文書 入硬
入到一個半個 後面果啲死哂

推

咁狗鐵算唔算？

如果係咁要帶埋個篋去扮遊客

佢企黨果邊點都無事

佢撚知你虛假咩？唔通續個慢慢同航空公司確認

前提係周到你
不過佢而加只要針對後生 口罩去check就得

不過佢而加只要針對後生 口罩去check就得

痴撚線
入去要登記
有晒record
一多人入就死撚緊

D大陸狗都係咁樣呃簽証入香港唔用一簽一行啦

入record?佢睇一睇boarding pass同passport就比你過架啦喎 除非我睇漏

補充

異常地合法嘅方式
去旅行社/agent（通常啲大公司會搵agent出機票，佢哋可以hold住機位，仲可以出團體飛）

叫佢哋出張itinerary，話遲啲俾錢

以前啲關口都有人話可以即時出機票，俾啲冇做簽證嘅支那人入香港

屌係咪上撚左腦? 公開叫人偽造文書，你食屎食上腦?

靠害無下限

一陣俾人告你煽動或教唆虛假文書唔好喊

尋晚堂堂正正入左離境大堂借廁所用

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

根本就查唔到
以前人手掃bp佢部機都冇搬去門口

呢招唔好用太多
會blacklist

今朝已經拉咗個開post教人嘅
樓主而家打開屋企度門睇吓有冇狗

犯法架唔好做